黎緊五月抽居屋一問

單身抽居屋 想問 如我資產合乎要求 但入息高過入息上限少少 有無方法可以申請到？ 我呢啲好撚慘 入息岩岩好高過 又租唔起屋 屌

租房5-6000大把選擇

白表抽中仲難過六合彩

劏房？

唉 7-8000都睇過 都係 100-150尺單位 想死

屯門村屋大啲嘅

返工要去將軍澳 北角 尖咀做野 有無好介紹

叫老細減你人工

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

知唔知邊日可以申請？